[殺狗會] 我們的賭博日記 - 世界杯篇 (826)

貼番今日3注旺下post先

G Chi

勁到

又係堡仙子

我女人

今晚應該賭到2點果場

gun

dllm久違

留名

求走盤 大力左

Same road

針

屌goal!!!!

求派！

求逃生

琴晚克羅然果啲今晚嘔返突

12m miss

冰島miss 12 m

速度3:0

屌你老母藍天射球

第2球已收
第3球快手

祝羊 正評羊大錢

希望3:0 贏多啲

正 評未

點解馬會唔開同一場波過關

因為一場波好多投注項目係互相影響？

2和b

樓g勁

主盤 主w 第一二球大大力cashed

Cashed

Musa勁能到

第一球勁到呢

有冇主朋友

跟你

唔郁水點買

有冇巴絲有水

客?

深夜閪波 不買了

瑞士糖好吃

要主試試

Gun

goal!!!!

主秒goal

主糕糕糕糕！

試少少2.5細 勿盲跟

瘤豬

被糕

祝羊

角細crashed

比人絕殺反杯

新人劉明

今日3中2就繼續賭

賭狗

你戒左？

仲踩深左

小妹再針

支持

樓豬今日點買啊

山口點睇

對左，冇買，祝贏

同路

Goal

goal!!

樓豬膠！！！！！

又秒goal

17:01 套戲先完場 咩都睇唔切

大分三神

瘤8點買咩

刺激到癲

比利時？

跟

人旺我亂跟

對左

goal!!!

樓豬又秒goal 馬會爆廠未

塞e維亞俾人反杯
山口走盤

今晚打爆狗會

等7.5b

2:0

2比1了

有排頂

跟一跟2-1、3-1、4-1

半大日？

速度3:1

Gchi

主ng入得過？

Hi

3:1

仲追唔追主ng好🤔🤔

伊巴，買不買太極虎？

睇埋先場先睇
小小都未睇11點果場

boom

4:1

再糕

Lukaku會唔會戴到帽

係咪痴撚左線呀

買左6.5角小

明亮7.5s

有盤就ok

7球

盤中

下場要唔要墨西哥

韓仔有總統加持

我要韓仔了

毒梟？

G持

古惑的波 不賭了

我個角球

樓g要咩

skip

似韓

買左500 買唔落韓仔但賠率

睇好韓盤但唔鍾意隊野
所以唔買

12m

買左12m?

12碼

😂😂我知

2/2.5s

🤦🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

墨西哥會唔會入多粒

點補好

買左乜

u le

咪 2/2.5s

泡狗真係賤種黎
出局都要爆我個細

賤種

想唔想買比利時入球3.5s 4.5s 5.5s 6.5s？

4.5/5s 6/6.5s

証明我勁過你

樓豬要咩

Long time no see

開大未

仲唔goal

對了

學下比利是啦屌

3/3.5s

德國真係垃圾 出局啦

同美欺鬥快登機

補客勝

快撚d大波啦

foul 佢托柒咩 on 9

驚險到

btw 樓g好撚旺 一場補時輸變贏 另一場輸變走盤

甲府風林

橫濱

想問下0.5/1果啲係點計 當我買大

0.5/1 1.8

當你買1000

開1:0 半格
500 x 1.8 + 500 = 1400

開2:0 / 1:1 全格
1000 x 1.8 = 1800

Or 你將個odds -1 之後再除2都得

M神

咁1/1.5就要2球？

入球一定只買大，唔買大不如唔好買

你收手啦 咁簡單都唔識google

係😂😂😂

聽說肥朱被你傳授大脾大波大球的技巧

無啲咁既事。。。

德國死唔去

數神

輸撚柒哂🤷🏻‍♂️

抵

死係美職手 屌

又對左

又有垃圾豈等閒跑

買左佢p

你問下個垃圾會員有無入場先la

町田9c

can 5 can 救下我

今朝咪出左3場law

want ask why wc 唔出

尋日咪有出live law

原來係我on9

樓g今晚兩場世盃點睇

頭兩場

英撚上盤有無同路

要左讓主

英撚讓咁多

你可以買對面 ga ma

英撚100000%

2.5/3s

又糕

慘

呢場又咁撚勁

40

細波針

主其他

英撚70不是夢

半場可以買咩

諗緊補唔補7.5大

主其他了

豬 4

讓主搞掂

日本盤

半大

被goal

糕！

整多粒啦

1:1 上啊日本仔

法國 ching 幾勁

又被糕

架仔快杯

糕

super la

終於有得落場

Super!

幾好
兩邊 5 使豬
場波又好睇

好彩轉左盤

如果唔係就大針了

自 派了

冇乜人既

個個發晒達

今晚好難買

諗緊埃 x 葡 x 西 3x4

同路冇買，買左客1:0 2:0

追左拉圭ng

逼害埃及

上半場判左兩個12碼比沙特

波蛋已死

仲未入

烏龜ng cashed

葡萄牙角大？

光速1 1

返未牙

7月1

Handletter

雙牙真係垃撚圾

LM

頭2場same road

Agger

無賭 計緊數

樓主right now

入波未

法國入一粒啦

入夠兩粒得唔得

456

半大針

半大死唔緊要 我仲有角大

新人留名

今日好似要全針

法國9.5s
澳撚細波頂埋

遲你1日

今日有人嗎

樓主呢

德國佬快入

登機

德狗

上次買左瑞典俾你走到盤都已經覺得超唔抵
今次豬埋無野好講啦

今日再戰

伊巴在哪？

一叫你就出，乖仔

跟唔切 祝羊

樓主1:0

收$$$$la

正

輸死左 求帶領

今晚無波

聽日等你

聽日好似有live

Live?

mls

恕我太蠢 即係咩

，美職

求水

明白了

其實我唔係好明呢場係幾時踢 聽朝？

今晚8點

買5k？

明年今日

別要再失眠

聽日星期六 有排訓

你敢出 我敢買

聽朝mls live

早起的鳥兒

mls有live咩

我瞓覺了

買唔到live

你地對烏拉圭對葡萄牙果場點睇 我想要拉圭

無咁早睇

阿根廷

樓主聽日賭架波嗎？

會呀

有live了

跟實你了

又要早起身

馬會日乙好渣

咁代表啲咩

盲跟遲早等輸 連場波幾點開都未識睇仲學人賭 笑死

唔會大注 唔賭好過賭

多謝提醒

Why not ?

盤贏硬
好似係

人妖 我200去馬會買真飛支持你好無

未睇 但法國淺盤咁

我睇到臨開波2分鐘先貼飛 跟唔跟得切

咁算了 祝贏

有2分鐘咁多咩

串4
group咪有
58分重新整理賠率 即cap即send

又自私

無live了

關你閪事咩cdrom

唔盲跟樓豬就真係等輸

正確

同意

咪玩喇豈巴

我都cdrom
我都無野講了
笑4

連角雨都變cd rom

無上黎幾個月姐 r水吹都變cdrom
唔識做人了

呢度冇人識你呀

Btw 希望依個po啲人唔好太沉迷
會仆街架

跟左

丁+頁

買了客+1

唉，入到去已經暫停投注,跟唔到

今晚有咩心水，要追20K數

上啊

group就應該有人識

小注左阿根廷客勝

都冇入到gp

hi 陳生

檢舉留言

支持阿根廷今晚創造奇蹟

買咩好

法包

法包12m

12m放題

會反cup架

1:1！

追左 ng

Goal!

唔sick賭了

想再追 ng 但未派彩

追左了

法包！

秒gg

補個客win
好撚危險

我再追客ng算

再gg!

屌入緊大波就入

已經唔想再賭呢場

包皮搏戴帽

隔離po 女友好準

43

樓主在嗎？

樓豬口心

唔通樓主針左

呀婆都識買？

西班牙盤 1030
讓和 270

Gchi 今場起到機就派你

樓豬goaaaallllll

goall!!

拍拖好忙 晏晝日乙都出唔切 有半格

遲左入黎

屌big gay

挪超有人賭嗎？

有水就賭

我出你夠唔夠膽跟

all in跟都仲得

西班牙速度入波

入未

小妹針

悶到 猜全場

會唔會爆冷

俄4:3

俄仔尾水 2.17 落到2.11 勁

主有冇同路？

丹麥盤

跟唔到，樓主goal

Ching 3分鐘就可以撕飛

thx po sin zhi

都有玩過第一場既

454

455

457

458

459

460

1001

1002

輸死了

推

想要小豆朋友隊

墨西哥

留明

墨盤

樓主

入左

快手追和

發覺樓主至少開咗800個1001

比利是？

係呀 ching所言甚是

跟堡仙子

岩岩好十場波 1500 allin 推 10場上50萬

gchi樓豬

我樓

好 我多你一個dou 跟你3000

橙

比利時反cup4粒是夢嗎

唉兩場對家 針了

豬半
差d以為豬哂 好彩

回咁多..

仲有9場咋 賭埋喱9場無野賭

cup3都好

巴打仲玩緊

你仲曲街緊？

係啊，好耐無見

嗨 開左一年7個月

今晚重心
重中之重

今晚買咩好

輸死 有無追數水

有未

你出就跟

細注左好多了

有

PUSH POST
瑞典 雙數

輸半都好

之前幾千

ching 新名

跟 $500

750推150k唯有

買你就買啦ahgahdraw

ikea any same road

等水

pm
tsebbhusband

55

客

今日損手爛腳 真係要縮

Why瑞典冇e巴

入左老人院

行緊街跟唔到
而家買w

今日有咩賭黎？

俾教練遺棄

樓g慘

扭屎忽花 無計

喺我心裡面

股

又講sweet野

係

sor囉😂

好正

打情罵俏

入左谷未

1點玩嗎

天狼星

跟左#

2點有冇水

買埋牙傾首名

gun la

英撚定哥倫比亞

hi 英撚球迷

水位唔郁典買牙

英

God save the queen
英撚快入

牙傾糕！！！

中呀

咁樣絕殺

屌你老母又逼害

絕殺

英撚 on99
猜到完場咪搞撚掂

今日輸左2注
下場屠馬會

日本仔

pish

典同
果場豬晒變走半
呢場然晒變走半

打劫呀

得番6場咋 手足振作

人手入

2-2完場好嗎

就係無買3:3

禾有，十蚊

90分鐘0c，定唔記得mark?🤔🤔🤔

開post未

點樣

驚就唔好買 買就唔好驚

半和兩串一ok?

岩 所以決定skip！！

ht 0-0

上返半一

樓主糕！

半 0-0 boomed

小妹goal!!!

我個半大

樓主在？

法國ng

中

秒收 樓主勁到

法國盤

高水

下場想要比利時盤🤔

有機

跟曬2注
希望有得收米

goal!!! 0:2!!!

樓豬goal~

收米

樓g好球

中番兩注

跟m巴先

good

Win

6點有冇

等世界杯算

瑞超19:00買不買？

gel

即場角有咩睇法

唔買

樓主出水嗎？

英撚？

盤比狗屌

1.5/2s

即場第二場點睇

再goal!

先過一關

俄佬食禁藥

驚爆冷

樓主點睇

摩迪朋友隊？

食禁藥

jump

輸半

樓主今日賭嗎？

同路 但我穿埋其他兩場

FC江原請反cup

追和了！下一步反cup!

1.81好少輸

Fc首爾係咪on9

又被goal 屌

賽前買唔切買左 fg
咁岩又係 1.81

請追和反cup

Fc首爾請入波

快cup啦

垃圾首爾

絕殺佢！

絕殺
1.81 勁

ho ball又同路

GOOOOAL

樓g又goal

又同路

半格cashed

以後唔買平手盤

收錢

goallllll
1-0

會唔會太勁呀

好耐無見

再goallllllll

下一隊入球係咪完場先收到?

goal!!! 3-0

3-0

唔係 睇馬會心情

樓主勁到痴左線...lm

撞彩咋...

下埸買咩

goal!!! 兩分鐘收錢

客紅牌

有啲擔心個波膽

樓豬又贏

未呀 個波膽未贏

87分鐘喇

收得啦 炒5球 留面比客隊

next goal + 波膽 + 盤收錢

同親路都大注啲

聽日得兩場波

今個星期都冇乜波賭了 玩埋陣間紅牛

番工唔賭了 失眠
本來話12點訓

贏咁多使乜番工

賭錢用閒錢

今日賭嗎 尋日輸曬

跟完樓豬贏 之後自己紅牛10.5b又針到癲

樓主返咩工可以有咁多閒錢

未訓就應該賭 今晚先睇

要跟你追數

今朝轟左nyc fatfat

下盤應該好d

今晚凌晨先有波

唉 串左另一場上盤

串左另一場大波

今晚要左法國大波同角大

成日都跟唔到

想要法國

我都係臨開波1-2分鐘先買 買就貼

樓主2點有冇心水

g chi 夏神

同路，估和波冇買盤

對左 jump

仲咁大注

我個無入球

有啲運 咁都贏到

禾刀大力左

等待日假

全北

忙工上網慢 貼唔切

gchi

如果你早出我會串埋

呢輪天皇盃同韓假無咩心水

江原jump

又遲左

追和2粒又被人入番 on9江原 假到

江原我愛你

樓豬3場走2場 一場全格都dat

唉
一場加時先入
一場贏兩球都俾人追和

3中1走2

cup左3 2又追和番 死唔去 好感動

起碼唔洗輸啦

英撚goal!!!

格仔加油

中
可惜冇跟
摩迪加油

美職830 下盤

同路 都係買左廢城
我仲買左廢城第一球

不過串埋蒙牛第三球
仆街

下盤第三球咪好高水

5倍幾
冇用啦 50倍都冇用

正仆街 食餐晏都唔得 屌奶星

好彩全格 個心都好過d
多謝費城

全格

齊齊收

跟咗樓主 有錢食18件麥樂雞加大了

請你吃

今晚有無心水

今晚再研究

支持 希望今晚跟到

樓主唔玩12點?

截左 諗住睇埋樓主買咩先

同路 我都買左哥本哈根
買多左條3串1
馬卡比+1 aik盤 查蘭特-1
但係買完先發覺馬卡比+1好似有暗湧

即w?

我淨係賭盤 而家睇下aik先

幫我睇下馬卡比啦屌 一串完個盤就郁

馬卡比無盤喎

慢了

外圍平手盤 我見佢落飛 買+1抵買

留名跟2:05

又中

aik又打假

Aik

屌條3串1爭一球

19'入第一球
妹到完場

1. 法國 -0.75@2.25 $2000👍🏿
2. 比利時 +0.25@2.04 $2500👍🏿
3. 比利時即w@1.67 $2000👍🏿
4. 緣雞 0@1.82 $1500👍🏿
5. 英格蘭 -0.75@2.04 $3800👍🏿
6. fc手耳 -0.25@2 $3000❌
7. 蔚山現代 0@1.81 $3000👍🏿
8. 卡馬爾+0.25@1.94 $1000👍🏿
9. 卡馬爾 第二球 2.56@300👍🏿
10. 諾高平+0.25@2.06 $2000👍🏿
11. 莫迪-0.75@1.86 $3400👍🏿
12. 莫迪 第六球@2.32 500👍🏿
13. 莫迪 5:1@3.75 500👍🏿
14. 比利時+0.25@1.76 $4460❌
15. 成功丸 0@1.97 $3000 走
16. 全北汽車 -0.75@1.92 $3500👍🏿
17. 仁川聯 0@2.01 $2500 走
18. 克羅地亞 +0.25@1.98 $3600👍🏿
19. 費城聯 +0.25@1.92 $3800👍🏿
20. 哥本哈根 -0.75@1.72 $3000 👍🏿

近20注中16注走2注輸2注

Lm

多謝樓主當年教睇盤 2年後終於略有小成
不過角球都係輸到仆街

而家賭波淨係賭亞盤
其他都無咩點掂

唔好賭角了

真 跟你單雙都唔賭角
即場是魔鬼

大加號！

個名愈來愈多奇怪野

cls 收唔收徒弟

pm 教睇盤

求教

輸剩20$

頭場客幾好 降盤再睇

入錢賭盤la 其他野唔好賭

我今晚想all in20$落頭場客win

成日都跟唔到你

以前日記po做cd-rom學野
樓豬勁到

依家連大細波都戒埋 仲要簡波賭 今晚個2場 不了#

客盤唔同客w喎
同埋今晚先再confirm
咁早無咩睇

撞彩咋

遲啲大把波果陣 都唔知點揀好 唉
襯而家小波可以專心一場

頭場好似冇開盤

頭場巴素利新加

應該岩岩加 頭先得尾果兩場

我諗住直屌飛燕諾win 可行嗎

無盤唔睇喇..
仲要友賽

好 用最後20$跟實你了

Btw求教睇盤

未研究到

學何wayne話齊 盃賽可以針對部賽

你上邊到睇

得一兩場波你可以針對盤口變化
三場已經睇唔切了

google

本細 慢慢推上去先 睇下$800可以推上幾多

成個樓主比你跟都可以輸淨20 盲跟黎講你都幾廢

弊在冇次跟到

希望今晚賭 如果未訓

我聽日跟你 聽朝要起身番工

睇到青爐介紹所以入黎
新人留名

樓主好勁

唔係

基爾馬諾克？聖美倫？

下盤回好多

0245 唔知咩盤了到時

睇唔透 等你出

仲有兩個幾鐘 澳彩回飛

有冇人吹下水

第一次見

絲打？

話時話好似早輪好耐冇見你既post

第一次入呢個post
聽講巴打睇盤好犀利

樓主好波

2-1=1 5-4=1

21 54 both=2.5b

1-0 如果唔係2.5盤

買左馬諾克

rip

唔睇尾盤真係唔好買
我都覺得凍過水

樓g睇盤好神

又同樓豬對左

喱注推既

推多一注

跟左500

跟左希望唔會燈死你

跟左少少

介賭了

半場2個角刀要豬

好似好睇過wc

仲洗乜姐住

痴線 頭八輪12碼 淨係入左3球
兩個龍係咁救

下盤 2/2.5細波力頂全場

樓主好勁可唔可以教睇盤

我想問一個好低 B 既問題

輸死 平注玩番三場先再推

統計學黎 google下應該搵到
我解釋得唔好

CD-rom留名
樓主命中率好高

尋日輸左

連c連到仆街

但都開唔到9.5

岩岩爆佢8.5 一隻 好慘

大家多多指教

韓狗呢排幾好賭

今日跟樓主賭

今日買韓k派唔派得切all in比利時

應該唔得啦, 一係就9點59分先派

做咩事派膠比我? 係派就派我100

全南似和

等樓主帶領

日日就係問樓主呢 想知樓主戒賭你仲點賭

一齊戒

最弊你日日mon住都係輸到七彩

今日先開始跟 之前次次都係自己買 跟唔切

你收手啦

仲唔比我搵到你

。。。

全北 全南 仁川

仁川大船

3場客

要左單棍全北

全南

3x4左 買番今日po果條

咁遲出
買左尚洲尚武 水原 慶南FC
得一場客隊同路

全北goal!!

全東 全西

廢頭

我多數等到尾水

究竟數主有幾多本

我用贏番黎果啲推咋

b gor gel 仁川

月入50萬，jc 佔45萬

3埸都3角

尚洲 一齊贏

等緊Ky即場

全北買左角細係咪等死

我